我到而家都未知我有咩病...

還記得初中有一日朝早集會，三十幾度再加操場人口密度非常高，流汗當然係正常現象，就係果一日，我啲汗一流過脊椎位置，我成個人震咗震，唔係高潮果種震，係類似俾人嚇親果款 ，自此之後惡夢就開始，每當背脊感覺到汗水流落去或者聽到後面近隔離嘅人聲，我都會震一震，特別係男人聲，因為把聲好沉，我真係好想好想解決呢個問題，到底有冇人經歷過或者有冇意思提供

認真一問求指教

F5就爛

你會唔會有精神病呀？可能你根本無返學

真事 而家依然係咁

算係精神病 ，當你汗流只係你細個會唔會係比男性從後迫你做啲唔想做嘅嘢?

冇童年陰影

推

巴打，好番未

未 已經五年幾六年啦

應該腦神經問題 自律神經失調之類，切勿亂食精神科藥物

睇醫生有冇幫助

睇過精神科，冇撚用加食到一身病
依家檢查完再睇點醫

巴打都係咁

我另外問題，肌肉跳感覺障礙之類好難解釋

我就應該冇得藥醫 心理病

你聽到男人聲又似心理野多啲，睇下心理醫生先啦

心理學同精神科兩樣野黎，小心啲

因為男人聲比較沉 總之好煩 上網搵唔到呢啲症狀

巴打啲症狀係點